我真係笑撚柒咗 Rocket Punch JUICY Choreography出咗冇人講?

蓮熙焗閪褲摟屌裙扭屎忽冇人理?
左膠去哂邊? Emma Watson去咗邊?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

想拉日本妹埋一邊同佢瘋狂_ _

佢啲distribution好似仲慘過葉sure

佢波仔size幾perfect...

佢個樣真係幾撚姣

假純個樣其實都唔差 可惜係抄人

閱

呢隊野聽得多個人都變弱智

呢個gag會唔會用到出年

其實同意 問題係你嗰隊都差唔多

樓主唔再支持LOVELYZ?

支持三淫

吊 勁能反骨

Youtube有佢素顏片真係有少少想隔住個mon fap落去